我的志願 - 古德明

節錄

我的志願 - 古德明

從前，。。。。。。。。。。。。」今日，在香港，有志氣的小學生除了立志做貪官，還可立志做黑警。

首先，做黑警，即使中學文憑試都不及格，花兩年混一紙什麼毅進課程畢業證書，就有資格任職，每月薪水至少二萬五千多元，遠勝苦讀多年還要闖過重重考試的大學畢業生：大學畢業生一般只得一萬五千元左右而已，而且黑警的額外福利多不勝數。

比如說，他們居有寬敞宿舍，玩樂有豪華會所，最近還有無數反暴政市民可供任意開槍射擊，其中更有少女可供任意淫辱，不亦樂乎。

此外，黑警法律上也比一般人更加平等。。。。。。。。。。。。。。。。又如黑警機動部隊校長莊定賢，居處有違法建築物，經《蘋果日報》揭發，屋宇署唯有遣人前往視察，結果竟然是：「違法建築物並無危險，無須拆除。」

更難得的，是有少女高可晴者，涉嫌犯毒，價值二百萬元。署理主任裁判官鄧少雄認為證據足以入罪，律政司卻堅持撤銷起訴。原來她父親是黑警。

所以，。。。。。。。。。。。。。。，而是長大後至少要做黑警。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！